香港算唔算係經濟上的大肥仔

體重超標，營養不均，不健康。

Gdp高，財富不均，但不健康

肥仔營養過盛，細胞受苦
香港城市富裕，市民受苦